標普道瓊斯﹕不會將中移動等三大中資電訊股剔除

標普道瓊斯指數公司指出，不會將中國移動（0941）﹑中國聯通（0762）及中國電信（0728）的ADR剔出。

紐交所彈弓手彈到人地都廢事理你?

拜登贏哂兩院 仲有人理侵侵咩

Make China Great Again

又除返